有無人有興眾籌整好一個黃色經濟圈....因為家下黃絲消息+18區經費個數係好大, 太多藍扮黃

好似19才子話
18區國慶請何CC唱歌
請杜文澤做MC

找數先

唔好意思 借一借位

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制